林卓廷 許智峯 明日於區院答辯

【#上庭聲援 - １１月２６日 星期四】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👥林卓廷,許智峯,曾,鍾(28-43) #聆取對控罪的回答 (#0706屯門 妨礙司法公正 有不誠實意圖而取用電腦 刑事毀壞 非法集結)

🏛區 域 法 院９樓２８庭
👨🏻‍⚖️姚勳智法官
🕙10:00
👥陳,金,劉,郭,許,陳,鄒(20-33) #續審 [7/14] (#0831銅鑼灣 暴動 無牌管有無線電通訊器具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院５樓４庭
👩🏻‍⚖️崔美霞裁判官
🕤09:30
👥陳,陳(28-29) #審訊 [1/1] (#1031銅鑼灣 3項管有物品意圖損壞財產)

🏛東 區 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕦11:30
👤潘/畫家(32)🛑已還押逾16個月 🔥#判刑 (#0621警察總部 參與未經批准集結 7項襲警 刑事毀壞)

🕝14:30
👤何(63) #續審 [3/2] (#20200119金鐘 在公眾地方內作出擾亂秩序的行為)

🏛東 區 裁 判 法 院９樓１０庭
👨🏻‍⚖️張志偉裁判官
🕤09:30
👥高,黎,梁(16-21) #審訊 [1/5] (#20200101灣仔 刑事毀壞 管有適合作非法用途的工具 2項拒捕)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓７庭
👩🏻‍⚖️張天雁裁判官
🕝14:30
👤康(22) #裁決 (#1020深水埗 管有攻擊性武器)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院１０樓１３庭
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕤09:30
👤何(37) #審訊 [1/1] (#1027尖沙咀 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院５樓７庭
👩🏻‍⚖️劉淑嫻裁判官
🕤09:30
👤陳(16) #審訊 [1/1] (#20200125旺角 管有適合作非法用途的工具)

🏛 西 九 龍 裁 判 法 院 8 樓 1 8 庭（死因裁判法庭）
👨🏻‍⚖️高偉雄死因裁判官
🕤09:30
👤周梓樂(22) #死因研訊 [9/25] (#1104 尚德停車場從高處墮下)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️梁少玲裁判官
🕤09:30
👤陳(17) #審訊 [1/2] (#1225九龍灣 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️李志豪裁判官
🕤09:30
👤陳(27) #續審 [2/3] (#1007屯門 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕞15:30
👥楊,湯(20-25) #提訊 (#0831灣仔 暴動 無牌管有無線電通訊器具 管有攻擊性武器)
👤黃(16) #提訊 (#20200524天后 暴動 傷人)
👤劉(17) #提訊 (#20200212香港仔 縱火 刑事毀壞)
👤溫(16) #提訊 (#20200212香港仔 縱火 刑事毀壞)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕤09:30
👥林,楊(20) #提堂 (#1113九龍城 2項管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院７樓６庭
👨🏻‍⚖️黃國輝裁判官
🕝14:30
👥陳,蔡,陳 #審前覆核 (#1025大埔 刑事毀壞)

- - - - - - - - - - - - - - - -
#其他案件
09:30 西九龍裁判法院第一庭 👤賴(65) #提堂 (#20200825西九龍法院大樓 在公眾地方作出擾亂秩序的行為)

緊急呼籲＋尋人：

Push

push

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

上庭聲援

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]
荃灣：278X [蓬瀛仙館]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]
油尖旺、何文田：270A [蓬瀛仙館]
深水埗、長沙灣：270B [蓬瀛仙館]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

Pish

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

推上去

推

旁聽要人

好多手足案
法庭旁聽要人

多區法庭旁聽要人

希望冇事

pushhh

新既？

期間限定

2014個陣係旺角見過畫家
佢係個好受爭議嘅人
喺大眾眼光唔算係好人

不過希望佢可以出嚟

依家成日搞鳩區議員同立法會議員

係而且仲未完

可能我地未到最黑暗的時候

希望佢哋頂得住

國際線有任 請每日推Post

開台未

開台

推下

我

Need backup

正史《理大圍城文字版》

油b

做咩

Pishhhhh

冇

蝙蝠

德文
唔明

召旁聽師

跟住的歌詞幾暴力，有少少唔肯定合不合適
God who has made the iron grew,
He wants no men in slavery;
He gives men sable, sword and spear,
prepare him for coming war,
and gives him dauntless bravery,
raging right from his free speech!
So he can stand till his last breath,
stand until death has come!

唔識英文
日文唔該

畫家之前係咪已經定過罪？
另問少年庭無得入去？

少年庭係冇得入去的

唔識英文點出外國讀書

PUSH

林卓廷會唔會認帶人入元朗暴動？

用body language

開台！

閂台！

閆台！

Ok u win

豬豬

依幾日點

豬

個fd唔舒服冇得一齊聽busking，好傷心

自己去聽

要特登出，同埋一個人企4粒鐘好尷

好耐冇見佢

呢兩日有上水喎

冇入嚟

佢同我一樣咁懶

可能係我冇call佢

佢有follow

咁我下次唔call佢

直接sd去gp

HI

你sd

miss u

我害羞

企最後喇

嗰幾個buskers認得我哋

真咩嗚呀

是，可能我哋太柒易認

你地咁型加入一齊busk未

生得太kam先會俾人認住
冇音樂天份，會嚇走人

真唔真

Wuwu

我都係

油

你好嗎

Outgoing ah u

唔係

多fd

榮仔

真

通常係太靚仔
你點會無 又水

我都想做靚仔，但事實係得啲阿姨咁叫我
真的，唔識樂器，又唔識唱歌

假㗎

你人緣好

唔該可唔可以幫我推兩推吖~

[反駁會員Nobleman] [長文] 拒絕被孤立 停止失敗主義 只有戰爭才可生存- 分享自 LIHKG 討論區

你多fd

不好

阿叉

Why

曦仔

阿姨殺手
你之前講過你識

求求你今日幾好嗎

啲阿姨太有禮貌
識牧童笛

你都好客氣
照殺

幾好
你呢

我出名冇禮貌
走音版都得？

咁就好喇
我都幾好 hehe

冇禮貌就唔會做到師奶殺手
你得喇 勁野

係太柒太kam 需要特別關顧
唔好啦

good
我要瞓喇曦仔

CLS畫家已經坐左16個月...

對
我都要瞓了
頭先唔小心恰着左

痴線戶好謙

牧童笛殺手都OK

早唞啦曦

跟曦哥學嘢

早唞曦仔

牧童笛變殺人武器

早抖戶戶 聽日再講

屌眼花睇錯 早抖求b

早抖戶戶聽日再講 你都早啲訓
希望你朋友快啲好返

好的，難得你咁早瞓，byebye la
幫佢多謝你先

Bye bye

我記得你識樂器

笛

豬咩事

靚仔就得理得咩樂器

good night

睇嚟要整埋容先得

牙峯

好勁

牧童笛都係笛

Tg link 為手足上庭時間表，由被捕人士關注組制作，其他內容並非出現被捕人士關注組及不代表其立場

⭐️東區下午審訊，63歲何手足有兩條褲（89機場普襲判三個月緩兩年）‼️如果本案罪成的就緩唔到‼️
⭐️東區審訊，元旦灣仔3手足刑毀匯豐被割係鬼
⭐️區域提訊，831灣仔暴動20歲湯手足有兩條褲（1118葵涌）‼️‼️曾還押兩個月‼️背景需要多關心🙏
⭐️區域提訊，524天后暴動私了，
⭐️區域提訊，香港仔櫃員機縱火17歲劉曾還押10日，16歲溫曾還押40日（被便衣跟蹤10日）

推！！！！

因為你

我做咗啲咩

你做乜蝦我豬豬

就係乜都冇做

包大人，冤枉呀

呵返你

包

罰佢食十籠叉包

你係咪識吹笛

我枝flute已經掉咗

教我吹,想學flute

口琴都係琴

記得當年吹咗勁耐先吹到有聲，我好on9

鯨魚都係⋯

牛油都係油

同吹牧童笛係咪好唔同

都係魚 哺魚類

一個打橫，一個打直
同埋flute啲掣會漏氣，要保養

油油好醒呀

朱古力都係豬

邊個會上當

我，只要係你講，我就會信

唔好信我

唯一可以信嘅人

唔係我

咁係邊個

信大佬

你咪我大佬

你大佬係 大佬bot

佢係大大大大大佬

佢係我哋嘅大佬

你都係

你先係

我係小小薯

白 !

我係小小小薯

綠

你又咁夜 !

食咗你

平時都係依d時間

好

瘋了

一早癲咗

好少可就黎12月仲咁熱

係
仲着緊短衫短褲

仲要開風扇

冇風扇
開窗

冇蚊 ???

有蚊網

好羨慕

壞壞地

Hi

聽日可唔可以抽一抽時間去聽審同送車

幫我推推

Post入邊仲有手足上庭時間表架
聽日可唔可以抽一抽時間去聽審同送車

會唔會開蘋果po

唔會出住

Ok